\assignementTitle{}{8}{}

Натриевый
канал — это трансмембранный белок, который регулирует поток натрия в клетку в
зависимости от мембранного потенциала. В каких компартментах нервной клетки
можно обнаружить этот белок?

\begin{enumerate}
    \item Нуклеоплазма
    \item Митохондрия
    \item Пероксисома
    \item Лизосома
    \item Эндоплазматический ретикулюм
    \item Пластида
    \item Аппарат Гольджи
    \item Цитоплазматическая мембрана
\end{enumerate}

\answerMath{5, 7, 8.}